有冇人而家好迷惘?唔知成世人流流長自己想要啲乜?

有冇人而家好迷惘?唔知成世人流流長自己想要啲乜?
去玩？買野？冇曬興趣。
見人，同朋友玩？玩完個人仲頹。
返工？機械人1號。
進修？機械人2號。
練體能?想轉工，但份工唔係自己想要。
覆whatsapp?覆黎做乜，返正有一日都會失去聯絡，覆whatsapp變到好似義務咁。
成個人對生活完完全失去曬興趣，完全唔知自己想要啲乜，每一日既生活都好大壓力，只係好想離開呢個地方，好想解脫。
其實好想好想自殺，但諗起屋企人份上，諗起自己仲有個讀緊大學既細佬份上，做唔到。
唯有忍，忍一年，下年辭職，儲夠錢，下年環遊世界，呢年頂硬上，努力賺錢。
好幸苦，好大壓力，個心口一直有塊野頂住。